{
    "Settings saved as default!": "设置已保存为默认值！",
    "Image copied to clipboard!": "图片已复制到剪贴板！",
    "You must have one text selection!": "请先选择一段文本！",
    "Image saved on: {0}": "图片已保存在: {0}",
    "Easy CodeSnap 📸: Unknown internal action \"{type}\"": "Easy CodeSnap 📸: 未知的内部操作 \"{type}\"",
    "Line Options": "行选项",
    "Show Line Numbers": "显示行号",
    "Real Line Numbers": "显示实际行号",
    "Line Number Hightlight": "行号高亮",
    "Window Options": "窗口选项",
    "Window Style": "窗口样式",
    "Show Window Title": "显示窗口标题",
    "Show Window Controls": "显示窗口控件",
    "Rounded Corners": "圆角",
    "Rounding Level": "圆角级别",
    "Other Options": "其他选项",
    "Target": "Target",
    "Transparent Background": "透明背景",
    "Enable Resizing": "启用调整大小",
    "Enable Symbol Breadcrumb": "启用符号路径导航",
    "Max char width": "最大字符宽度",
    "Aspect Ratio": "宽高比",
    "Show Watermark": "显示水印",
    "Watermark Position": "水印位置",
    "Save Options": "保存选项",
    "Save Action": "保存操作",
    "Save Scale": "保存比例",
    "Save Format": "保存格式",
    "Actions": "操作",
    "Open Settings": "打开设置",
    "Reset Settings": "重置设置",
    "Save Settings": "保存设置",
    "Lock changes": "锁定当前选择内容",
    "Unlock changes": "解除选区锁定",
    "Connect to editor": "连接到当前编辑器",
    "Broken editor conection": "断开与当前编辑器的连接",
    "Zoom in": "放大",
    "Zoom out": "缩小",
    "here": "此处",
    "Locked Snap Screens will not listen any selection changes.": "锁定的快照画面将不会响应任何选区变更。",
    "Linked Snap Screens will listen only to current editor selection changes.": "连接的快照画面仅响应当前编辑器内的选区变更。",
    "To change the default behavior, click": "若要更改默认行为，请点击",
    "If you want to highlight a line, you can click on the line number": "若要高亮某行，可以点击对应的行号",
    "Show real line numbers.": "显示真正的行号。",
    "Only valid when `{showLineNumbers}` is marked": "仅当启用 `{showLineNumbers}` 时生效",
    "When you highlight a line, the line number text will also be highlighted.": "高亮某行时，行号文字也会同步高亮。",
    "You can edit the Window Title text by double-clicking it.": "双击窗口标题即可编辑文本。",
    "You can edit the default Window Title text clicking": "若要编辑默认窗口标题文本，请点击",
    "The Window rounding level.": "窗口圆角等级。",
    "Only valid when `Rounded Corners` is marked": "仅当启用 `圆角` 时生效",
    "When you take the Snapshot, the container background will be transparent.": "进行快照时，容器背景将变为透明。",
    "Only valid when `Target` is `container`": "仅当 `Target` 为 `container` 时生效",
    "Enables manual resizing of the `Snap Window`.": "启用手动调整 `快照窗口` 的大小。",
    "Disabling this will also reset the `Snap Window` size.": "禁用后将重置 `快照窗口` 的大小。",
    "Maximum line width based on characters. Use value 0 for no limit.": "基于字符数的最大行宽。 0 表示无限制。",
    "Invalid values will be ignored and the last valid value will be restored": "无效值将被忽略，并将恢复为最后一个有效值。",
    "You can edit the Watermark text by double-clicking it.": "双击水印文本即可编辑。",
    "You can edit the default Watermark text clicking": "若要编辑默认水印文本，请点击",
    "The position of the watermark in the snapshot. Top positions are only available when `Target` is `container`": "快照中水印的位置。当 `Target` 为 `container` 时，才可使用顶部位置。",
    "Open extension settings": "打开扩展设置",
    "Reset settings to default": "将设置重置为默认",
    "Save current settings as default": "将当前设置保存为默认"
}